{
    "data_info": {
        "documentID": "J_NAT_012986",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.doopedia.co.kr/",
        "collectedDate": "2023-10-11",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "자연관광",
        "title": "양평 다문리 느티나무"
    },
    "text": "楊平多聞里ケヤキ (양평 다문리 느티나무)\\n\n京畿道楊平郡龍門面多門1里踏450-2\\n\n1982年10月15日に、楊平郡は亭子木を保護樹として指定しました。この木の樹齢は150年で、樹高は14m、胸高幹回りは4.8m、樹冠幅は15mです。この亭子木は、チョムマルに位置しています。過激な雨風の中で片方の枝が折れ、バランスが崩れた形になっています。株間の高さ2mの位置から、4つの枝が分かれて伸び、折れた場所には幼いケヤキと雑草が生えています。茎が開くのを防ぐために、引っ張り縄と支持台が設置されています。木の下を澄んだ小川が流れており、そこには椅子が設置されていて、通りがかりの人々が休むことができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "この亭子木は何の木ですか？",
            "answer": "楊平多聞里ケヤキは、ケヤキの木です。"
        },
        {
            "question": "亭子木の樹齢は何年ですか？",
            "answer": "亭子木の樹齢は150年です。"
        },
        {
            "question": "亭子木の樹高は何メートルですか？",
            "answer": "亭子木の樹高は14メートルです。"
        },
        {
            "question": "亭子木の胸高幹回りは何メートルですか？",
            "answer": "亭子木の胸高幹回りは4.8メートルです。"
        },
        {
            "question": "亭子木の樹冠幅は何メートルですか？",
            "answer": "亭子木の樹冠幅は15メートルです。"
        },
        {
            "question": "亭子木はどこに位置していますか？",
            "answer": "亭子木はチョムマルに位置しています。"
        },
        {
            "question": "亭子木の枝が折れた理由は何ですか？",
            "answer": "亭子木の枝が折れたのは、過激な雨風の中で片方の枝が折れたためです。"
        },
        {
            "question": "亭子木の株間の高さから伸びている枝の数は何本ですか？",
            "answer": "亭子木の株間の高さ2mの位置から、4つの枝が分かれて伸びています。"
        },
        {
            "question": "亭子木の折れた場所には何が生えていますか？",
            "answer": "亭子木の折れた場所には幼いケヤキと雑草が生えています。"
        },
        {
            "question": "亭子木の茎が開くのを防ぐために設置されているものは何ですか？",
            "answer": "亭子木の茎が開くのを防ぐために、引っ張り縄と支持台が設置されています。"
        },
        {
            "question": "亭子木の近くには何が流れていますか？",
            "answer": "亭子木の近くを澄んだ小川が流れています。"
        },
        {
            "question": "亭子木の近くには何が設置されていますか？",
            "answer": "亭子木の近くには椅子が設置されています。"
        },
        {
            "question": "亭子木の近くでは何をすることができますか？",
            "answer": "亭子木の近くでは通りがかりの人々が休むことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 223,
        "QA": 399
    }
}